（尋人） 尋晚遮我個男仔入一入黎

白tee+MA1+老牛
彩虹mtr

周街都係咁著既人

巴打你好似宋仲基

代友尋人
個fd妙齡少女

唔敢同你講野琴日 估唔到你咁有taste 會上lihkg

條友聽聞有氣質

Lihgk才是皇道
尋晚有講野wor佢地

邊有 你個fd ff?

Hi 有咩可以幫到你 琴晚你漏左包m巾係我屋企

唔洗多謝我